到底而家可以沾手的港股，還剩幾多隻？

夠廿隻嗎？
全世界都走去買823/3/2之類
其他莊仲有冇肉食？

莊大把肉食啦 又藥股 又內房 又5G 板塊輪動姐

388

1 2 3 4 5 6

1

175

823 3 2 成交額日日都唔入十大........邊黎全世界借問